納指又股災, 第幾日了,...

跌到無感覺

日日都股災 唔通日日都股災咩

日日跌竟然有人未清倉

邊度睇到跌？

溫水煮蛙

個個都清倉，咁邊個接貨？

牛

跌都正常，尋晚升得勁

盤前睇唔到？

跌咁少就唔叫股災啦

高位落黎5%，算咩股災

正股又仆直

今晚又玩五十天線 今次穿左就真GG

我無話股災
不過的確係科技股回落
債已經1.454鳥

納指期貨

起初 ， 神創造納指 。

紐交所是空虛混沌 ， 淵面黑暗 ； 契媽的 靈運行在交易所上 。

神說 ： 要有特斯拉 ， 就有了契爺 。

神看特斯拉是好的 ， 就把契爺跟契媽一齊了。

神稱日頭輸錢的是港股為晝 ， 稱晚黑輸錢的是美股為夜 。 有輸錢，無贏錢， 這是頭一日 。

今晚無鮑爸9up

好彩仲有現金等入TSM

科技股玩完嫁啦 短時間唔好博 納指連續一星期都上唔番去20天線 仲要連續三日都跌過落條五十天線

big boss

已經差唔多走晒

咁點解唔走哂?

因為今日財報完咗有段時間升返少少
留返少少開市睇睇情況

開左市啦

由年初一跌撚到依家

股災都可以賺錢

全沽保平安啦

又跌

金錢問題一律建議再破產

正股驚西咩

熊年

tsla年廿七都跌緊啦

-1%=股災

升番啦

升返 股joy

多謝你盞燈

still red

你買咩阿 今日回血日

日日嬴錢又係你 叫跌又你

SHORT SQQQ

逃生門啱啱關咗大家要食棍了

股joy

冇清倉嘅巴打頂得住冇？

又要食多兩個月二手飯

屌你老母廢燈
一上場就股災

屌牛犯牛年太歲
而家先醒
今年無運行

依個時間有冇二手飯介紹好肚餓

呢次股災有排玩隨時要4月先有起息

10點無堂食
摷下爭鮮門口有無垃圾袋

你都唔鳩知股票可以有幾閪,
真係跌起身轉勢連陰十日都有
玩過舊經濟股就知

終於股災喇

耐心等待股災完結執平貨

你地睇幾錢開始撈貨

NOW

你恐懼嘅時候

邊個接
唔係幾時接

我意思係總有人貪婪，會趁人地賣時買入

升8000點回800點叫股災

已經回左1000

跌到對數字冇感覺啦

X2

中長線嘅話4月先返黎睇啦 起馬陰跌多2個禮拜

SQQQ?

股災第58日

呢d 無得估

整固完佢鍾意幾時大力拉上去就可以拉上去

每一日都跌

一部唔夠力

冇感覺了

不眠夜

股神呢

你明明話琴日收益11%

Tsla已經連陰兩星期